[撤旦/潛意識] 歐美流行音樂內含魔鬼訊息???

光明會在流行曲入面滲透撤旦訊息

最近看到關於撤旦利用音樂傳播思想的文章
覺得好有趣
關於隱藏訊息可以影響人的潛意識同驅使人有做某些事的傾向
其中指話

Subliminal 一種可以跨過人意識（Consciousness）之防衛網，去破壞人類的下意識（Subconscious）及潛意識（Unconscious）領域的一種技術。其方法是用嘈吵的音樂聲、叫聲、歌聲，去覆蓋著另一把聲音所唱的另一些歌詞。

例子:
在1956年，美國有一間叫Subliminal Project Company，嘗試在戲院放映中的電影裏，每15秒就加一格菲林「可樂」的圖像，但在人的視覺中，是無法看到一閃而過的可樂鏡頭，但當散場後，竟發覺不少觀眾有想去飲「可樂」的慾望。

在1978年，美國亦有一個實驗報告發表，於37間超級市場裏，在播放中的輕音樂裏面同時有一把肉耳聽不到的微聲在說：「你很誠實，不會偷東西，不會犯法……」結果，在九個月後，超級市場高賣的損失減少了四百多萬。

有無人有研究過

參考文章:

打錯
撒

成日針對nigga呢個詞語

流行曲好多都係啦，出名既rock歌stairway to heaven,hotel california自己上youtube搵reversed就有

submin個種係真，另外個隻唔知，未聽過

lm

咩幾十格入面加一格果啲究竟有無

用嘈吵的音樂聲、叫聲、歌聲，去覆蓋著另一把聲音所唱的另一些歌詞。
覆蓋左咁有咩用？
你都聽唔到

咪就係講緊正常係聽/睇唔到，但個腦潛意識會知道囉